內蒙古確診一例鼠疫（黑死病），中國政府發布鼠疫三級警報

據《環球時報》最新消息指出，中國內蒙古自治區巴彥淖爾市於昨（4）日通報1例「腺鼠疫」疑似病例，衛健委經研究後，決定發布鼠疫防控3級預警，宣布自7月5日起進入預警期，並呼籲民眾嚴格遵守「3不3報」，包含不私自捕獵疫源動物、不剝食疫源動物、不私自攜帶疫源動物及其產品出疫區；發現病（死）旱獺及其他動物要報告、發現疑似鼠疫病人要報告、發現不明原因的高熱病人和急死病人要報告。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

可防可控

終於有新片

多謝支持，每週一片，絕不食言

輕輕一推

又有

紅燒旱鼠

吱吱吱

依家鼠疫有得醫

中國人：咁唔怕啦，我要十隻！

抗生素好易醫到

一定冇事，只要有合格的抗生素，就可以醫到

12生肖儲齊未

水、蝗、鼠
見証祖國強大

中国武漢肺炎
中国豬流感
中国內蒙鼠疫

中國傳統中，鼠同蝙蝠認為係同一樣野

一定冇事，唔洗FF

吃遍元素週期表之後，支國向十二生肖發起挑戰。

CLS，支那仲有幾多病毒製造出嚟

大把貨，慢慢放，每次放股市都大升

傳說中既黑死病都有埋痴線

係差small pox 未有

黑食病好大獲wo, 有得醫未

黑死病，記得之前話世上絕左種，中蟈竟然可以將佢番生

無論係曾經有定係全新的病，支國都大把貨

得一例，渣㗎

無絕種
只係通常係非洲

我估係一條死路導致

支那食老鼠食到黑死病都有埋,肯定唔止1個人奶野

冇事

假

鼠疫其實唔係好旱有
同埋一早比人摸透曬
除非又黎超級大變種，唔係既話真係好小事
上面唔洗講到咁希奇咁嚴重

循例都要講番句：
一定無事既
肯定唔會大爆發

唔信，蝗國人絕咁種先再講

十災 党好厲害

屌 驚西咩天朝大国

醫療股又贏

鼠疫致死率太高，蔓延唔到

食左咁多年 都冇事啦

叫黑死病係racist 希望可以改名做中死病

呢D新聞全部cctvb都無報

又鼠疫又豬流感又水災又蝗災又肺炎偉大既中國要頂住呀

推

無事 信黨

天啟四騎

究竟有幾多隻動物病

鼠疫都玩埋

別打j
中國年年都咁多病啦

鼠王芬
機會嚟喇

鼠魔法驅國安

應承我google咗黑死病、鼠疫、淋巴腺鼠疫先開post

又唔係肺鼠疫無視

當年黑死病好似都係經絲綢之路傳過去

P

相信政府

得個一例仲要內蒙咁柒完, 無事嘅, 信政府

一不離二

咩時支爆

現代十災？
拆教會抵啦

鼠疫，豬瘟，武漢肺炎
經濟制裁，水災，地震
暴雨，龍捲風，冰雹
天災人禍中國會變成點

係當年蒙古士兵中左幾件
然後死左之後將d屍體 dum去歐洲 唔知邊度
印象中似係意大利
之後就係咁傳

無事兒

之前有預言6月會完武肺
之後就到鼠疫

鼠王芬負責親自出擊
ann姐負責引入天敵
快撚d上去為國捐軀
佢兩個上去幫手 米奇老鼠都死啦

通報1例即係20例以上

支持思想加
夠短又夠informative

一定唔會有事

百幾年前既黑死病都出黎趁熱鬧

細菌用抗生素
病毒先難搞

一例咁少 完全唔驚

又係你呀支那

鼠疫....

點解咁撚多天災支那都死唔去

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

中國

鼠疫如果可以傳播covid-19就勁囉

黑死病溝肺炎會點

有冇人覺得係中共特登播毒，等外國基於人道理由唔可以制裁中國？

溫馨舒服

求下中國快啲支爆啦...
一日唔支爆港人一日都好痛苦啊...

求下天啦...
黎個超級黑死病從北到南咁毒撚死晒全國人，please 🙏

我頂唔順啦...
要我短十年命換黎支爆，我肯㗎...
到時我一定要親自去天安門踢爛毛魔條屍，再拎佢DNA做克隆人，整個咩射擊場畀人射殺佢啲複製品...

求下天求下地求下人邊個都好啦...
賜我支爆，賜我未來...

但係你睇返歷史呢隻病係自己消失，到而家都好似冇解藥，如果再嚟多次，應該又會死好多人

冚家炸田鼠

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

腺鼠疫

華農: 這個竹鼠好像中暑了

隔離就搞掂 死亡率好高 好快死晒 又快病發
當年d撚樣食開老鼠隔離又差先死咁多人

元朝嘅劣人打仗時傳播俾中東人最後到意大利

而家可以用抗生素 不過death rate 都有5-15%

我就唔信有事啦
我蟈咁強大，小小老鼠仔會影響到

係精神既

陰謀論：掟老鼠落香港反彈

一波未平 一波又起

尾獅，蟈家強大！
信政苦！唔怕！

沒事兒

借個位 會員標籤功能